有冇人同我一樣上yy最後一堂嗰陣咸咗

欣c

Sor 訓咗

你考完喊得仲勁

唔知你考完發現佢d野無用果陣，仲恩唔恩c呢。

btw 欣屍 叫你寫少d網絡用語or錯別字喎

出年可以喊多一次

娘親父親不及欣師親

欣師教你攞2

喺連登講yy

你都on99 死蠢

YY睇到呢個 post 都會咸

冇甜到？